荃灣西海皮有位巴打唱歌好好聽

我一睇就知你喺毒撚

見到

睇錯西瓜皮-.-